新年開始戒丁

已經三日無打丁，期間一d想打既念頭都無，我係咪已經性無能

睇多兩日先啦，夢遺都算架